[林鄭擺香港上台] 林鄭：多邊貿易體制昨日被「某國」破壞了

中美貿易戰昨日開打，特首林鄭月娥今早在一個論壇上致辭時表示，多邊貿易體制以及經濟全球化的法律秩序，就在昨日被「某個國家」破壞了。特區政府會保持警惕，評估中美貿易戰由制裁以至增加關稅所帶來的影響。後來她又表示，「回想」起中國國家主席習近平曾在一個國際論壇上發言，稱「你可以把門關上，將風雨阻隔；但關上門，同時會令屋內的人不能接觸空氣與陽光」，她認為當中的寓言值得大家深思。

林鄭無端白事引戰，明擺香港上台

乜刁大大個竇唔閂門架?

中國對外關係越差香港就越多錢揾
你個On9林鄭為咗刷鞋連自己本錢都攞出嚟玩

得罪埋老美到時真係要背靠終國

刷錯鞋了
可能雜種就係想香港繼續做白手套買野
點知條傻仔跳出黎譴責美國

侵侵：喂喂喂喂！企開啲啦，屌你老母，信唔信我取消香港關係法丫。

仲要係UP英文
今次REAL翻譯都慳番

唔waste time咩?

你老幾呀，國防外膠到你出聲？

區區一個行政區長官係到鳩up

咁緊張做乜
唔洗佢講都知係中國破壞既

侵：喂雜種，你隻狗吠喎

某國 廢物外交

條八婆唔撚見佢屌鳩大陸網絡防火牆？
做狗做到出晒面

某國即係支那。We all know the truth.

邊度有制裁？

得中興,北韓呢啲妖魔先比人制裁

中美只係加關税，有排都未去到制裁級數

講緊GFW?

癡線 俾侵侵聽到 制裁香港 即刻成個香港一夜玩完

林鄭無得唔出聲，9up無成本

正中共產黨下懷

「你可以把門關上，將風雨阻隔；但關上門，同時會令屋內的人不能接觸空氣與陽光」

岩啦 香港係唔會對美國邪惡勢力低頭
唔該釋做 英文 法文 西班牙文 意大利文 再傳出去外國

連林鄭都智障到唔知中國先係最貿易保護主義？

Donald trump 識你係老鼠

鬼唔望呢條虔婆做唔長

中國人個貿易市場最封鎖，關稅最重，要
攪乜乜自貿區，

你有無見美國要某地方先可以自由貿易，

支那D仆街野你唔出聲？

淋病你主子個閪門咁多年都冇打開過

佢咪講緊支那囉

某國搵坦克碌豬tim

係咪指中國

唔出聲無人話你啞，唔好干涉別國內政。

香港記者俾人打又唔見你咁關心。

奴才盡顯

睇黎冇奴性都做唔到特首

空門原來要開門先有，
風雨時候關門，呢個時候何來有陽光？

成句野都唔岩logic 仲要quote

點解我覺係講中國

美國將佢個人列為間諜la

好呀 唔差在敗哂成個香港去

某國，唔夠膽講就摺埋啦
係到單單打打，廢到

某國咪你老闆支那囉
入左WTO咁耐就搞足咁耐
仲有雜種近期先下令咪散播傷害美國既言論
呢隻狗真係好唔聽話

侵：who the hell is this bitch?

話佢抽中共又得，美帝又得，典型騎牆

好一條狗奴才

佢抽中共

無啦啦撩鳩全世界最大勢力國家
擺明置香港於死地